{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 예그리나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に利用できず、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式の炊事は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 周辺の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプのオーシャンビュー客室とプールがあり、7月から8月までは乳幼児プールがオープンします。 乳幼児プールの利用料金は、児童一人当たり5,000ウォンで、8歳未満の未就学児のみご利用いただけます。 プールをご利用の際には事前にお知らせください。 カラオケは1時間当たり20,000ウォンで、バーベキュー場は炭とグリル料金が30,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に利用できず、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の炊事は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺での娯楽や飲酒はどうすればいいですか？",
            "answer": "周辺の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのオーシャンビュー客室とプールがあり、7月から8月までは乳幼児プールがオープンします。"
        },
        {
            "question": "乳幼児プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "乳幼児プールの利用料金は、児童一人当たり5,000ウォンで、8歳未満の未就学児のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "プールをご利用の際には事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "カラオケやバーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケは1時間当たり20,000ウォンで、バーベキュー場は炭とグリル料金が30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 695
    }
}